★J慧中時間又到了（28）

嘩

Lm first

新post按慣例上聖物圖，四獸呼喚集合打咭

四獸一貓

中間有問題

Rubbish post

no游b 係咁GA LA

咩問題

我問咗十幾個人都話呢幅圖形容呢個post貼切不過喎

原圖

正確Version

只要中間有嚿嘢就係老貓嚟，我哋四獸圍佢

我地四獸咁威武

老貓自動降級做屎坑

其實啱嘅，佢專開屎坑post嘅

throw 四獸 in toilet

又負評我地

老貓唔好再binc 我驚搞出人命

唔binc d人都auto ifc

老貓好黑心

ifc好多人…

好倉淡倉正股乜都冇，250又話唔入700，老貓其實mon住股市做乜鬼? 不如去pornhub好過啦

老貓知唔知呢套咩嘢番號?

老貓need ?
Can buy

老貓點睇

而家正處牛3 大戶引緊熊

村姑
U love ?

X1000

有

呢類

巨乳love 村姑?

Help u find

以前只要銀行冇人睇股票機就係跌到底

但現在冇得咁觀察

睇一通有冇死機

一通順暢冇死機=谷底

[url]［側拍］無線記者採訪時被阿姐串到反白眼 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

點睇我又水人買垃圾股？

我覺得連老貓都唔去財經台開post就係底，佢開都none care冇癮，即係個個輸晒冇玩

𥄫住老貓OK

封神榜 主題曲

巨乳 率眾妖害人

做得好，多啲人去IFC,可以解決土地問題，有地方扑嘢

多d g供養
Call g price drop to 0

完全唔啱音喎

Ready

no her
sleep

1478

700準備反升

期指倒升

話左引熊 老貓燈撚到

屌那聲老貓瞓醒走去財經台都唔入嚟，大市仲有得跌

老貓心情似過山車

your 175

Only 水u 買

your 700

昨天財經台好多lihkg仔重put 700

ifc

講燈

巨乳認No 2冇人敢認No 1

從未見過175升過

笑什麼, 你也是燈來的

燈都有分level

巨乳是神級

me是最低級

今日好似有牙中（昨天tvb預告）

今時今日見到公司有d努力工作既後生仔，就覺得佢地好可憐

資方.GIF

反彈啦

老綜。。。。贏家.JPG

U燈到人地破產

老貓係邊

去左申請支那居住証

CP

why著拖鞋返學？

淫底

呢d社工會否去床位家訪

咁都食得落?

老貓我三師兄咁講

牙中眼神：啊婆，快d俾返條假jer我！

驚人整爛

rubbish staff

又賴佢係四獸集團

must be

同支那一樣 有咩事都話美國佬搞鬼 美國佬亡我之心不死

廢老

點睇我朋友落機就去返工？（機場倉）

ALL WILL BE G SOON

Tell him all in 1478

why no游b news?

是否炒股燶哂？

水緊佢開波玩股票

All in咗 175

佢買咗巨乳汽車，輸晒肥恆戶口啲錢

似

游b will kill u later

老貓遲早被財經台手足狙擊

巨乳first

175班人已死曬

分乜級數，你係燈就燈啦

老猫覺得我哋集團幾大

c eye size

what is c eye

a eye

b eye

c eye

你有買C-Mer eye?

游B eye

肥恆一見戶口得返幾十蚊，即刻捉住游B,喺後面插入，邊屌邊叫，輸晒啲錢，屌撚爆妳個閪.....

點睇

點睇外圍大升中

老猫潛緊水啦

老猫玩sleeping dog逃避現實

Lm

823派息增加

老貓跌市即刻去財經台串柒柒，升佢就係CC台扮睇唔到，唔得閒

ready

琴日轉勢就話Sleep 一跌返就出黎洗板

今日升500ok?

普遍巴膠嘅性格嚟嘅

老貓，我去食早餐發覺茶記張檯都登廣告請人做嘢，點睇?

old cat is playing sleeping dog

跌！

slave

二戰時拉扶=前途好

你都係slave

老貓點睇my fd其實身家得一萬幾都畀我水去儲錢買1478，175個啲

Why u say返工=slave?

u are evil

need die

今日見到 石丸集團暴跌

游b may be strong buy

未出世

老貓點睇700好友又上水BINC

好多人跳樓

引牛

警員疑跌市輸股票 彩園邨墮樓亡

仲有d床位瓜左，分分鐘發臭才有人知

巨乳倉有好多

Your future?

老猫你覺得你父母係咪slave

用緊長者生活津貼 賺緊政府錢 NO SLAVE

x2

=公務員，不過最低級

但勞動力都最少

冇返工口手

冇返工咩？

公務員=中國人
結論：老猫係中國人

老貓有冇落機鋪習慣？

你父母有冇怪你？

廢老落冒險樂園的

有打魚個部機玩

一個下午輸幾舊水 老貓冇錢玩

老貓今日比人binc

今天死貓彈only

執曬

以前有

全香港最大機舖

北角新都城地庫

隻垃圾巨乳汽車原來得返PE 10

支爆後，會重返50年代，個個用返單車

支那2019？

Play what

拳皇 大陸囝最LIKE

老貓仲玩緊97'

老貓點睇呢幾日no work都keep住sick

老猫有冇食煙

U are old seafood

老貓一日兩盒

唔見左屌175個post

all die?

似
All IFC

點睇我發現廢老love 175？
So many buy 175
頭先搭車都見到個有買

仲買？

廢老：支國富起來了

u最罪大惡極

u also strong hold

冇買過

廢老清算計劃

股神理論：

大跌 冇買過 /高位全沽

大升 手持大量，唸住長期持有

ask u, please reply

幾時話sh

沈門白師兄突破盲腸，老貓話自己唔係巴膠，主要搞錯咗地區，佢係「公交車膠」，J贏國公交車死氣喉嘅

老貓點睇文書助理中學未畢業收23000? 諗唔諗?

政府請文書助理頂薪2.3萬 中四學歷毋須經驗 (10:39)

【東網專訊】公務員事務局今日(17日)起招聘文書助理(CA)，據了解空缺數目達1200個，截止日期為8月30日。

文書助理申請者只需中四學歷，毋須工作經驗，起薪點為13,045港元，之後分9年每年自動增加一個薪級點至頂薪22,865港元。工作包括一般辦公室支援服務、財務、統計、顧客服務及資訊科技支援服務等，獲聘者會被派往不同部門工作。

文書助理累積3年經驗後，如具備助理文書主任要求的學歷，即中學會考5科合格或文憑試考獲5科二級成績，便可報考政府內部試，申請轉職至助理文書主任，如未有相關學歷，則要受聘4年後才可申請轉職，助理文書主任頂薪達30,165港元。

應徵文書助理需接受打字測試，達標準則為中文每分鐘20字、英文每分鐘30字，以及一般商業電腦軟件應用測試，包括Microsoft Office Word 2013及Excel 2013。通過技能測試後可獲安排面試。

老貓而家去財經台就好多手足狙擊佢

返工 = ??????

禮頓疑拖糧500萬 蓮塘工程50泥水工停工追數 (09:38)

【東網專訊】港鐵沙中線紅磡站工程總承建商「禮頓亞洲」負責的蓮塘口岸工程被爆拖欠工人薪金，今早(17日)陸續有泥水工人到蓮塘口岸地盤追薪，現場已聚集40至50人。一名梁姓的水泥工友向東網表示，分判商拖欠約100名工友7月份的薪金，估計涉及約500萬港元。他引述分判商指是禮頓未如期出糧，故需時向禮頓追數，着他們今日起停工一周。工友憂被走數，今早拉橫額及封鎖地盤出入口抗議。

該名梁姓工友指，今次被欠薪的主要是泥水工人，工程目前尚未完成。據他了解，有部分同事甚至被拖欠達10萬港元薪金，他本人則被欠薪5萬港元。今早一名分判商的經理現身，聲稱最快可於下周一(20日)支薪。梁指現場工人抱懷疑態度，又質疑禮頓一直未現身回應。

他指自己有3個小朋友要養，又臨近開學，書簿費、校服等都需要錢，「我哋呢啲工人，搵嘅(錢)都係啱啱夠用，頂到1個月就頂唔到第2個月」，直斥地盤拖薪做法無良。東網正向禮頓查詢，未獲回覆。

蓮塘口岸非第一次爆出欠薪風波，去年6月有工會指有工程分判商拖欠約40名工人薪金，涉及約100萬港元。工會要求勞工處介入，勒令分判商盡快發放薪金，勞工處其後跟進事件。

約50名泥水工人到蓮塘口岸地盤追薪。(受訪者提供)

工友高舉「禮頓拖欠薪金」標語。(受訪者提供)

工友憂被走數，今早拉橫額及封鎖地盤出入口抗議。(受訪者提供)

冇上水，去咗深圳J緊公交車

高級老綜only

屌完公交車了？

2雞3雖然唔及連登仔fg人工，不過要求咁低OK喎

阿叔地鐵打飛機 打到出埋野 咩挽法？

咪學U向巴士打J一樣

根本老貓嚟

講中咗？

又700？

油麻地彌敦道男子企跳 美孚方向全封

1478苦主

可能175

巨乳?

yes

突然disappear

Why u know?

失業的幸福生活

巨乳至愛-----撩鼻孔AV

U don't love?

LM

J

褲

老貓點睇I’m in macau now

攞$9000？

我係香港新移民 no macau id

又賭咩

老猫，有冇興趣去澳門

No her
Sleep

點睇？

CP 吹蕭

毒氣攻心

深水埗 不了

冰火天魔 2.0

東城西就 朝偉Look

Bam

打算去買mon

[url]官方智庫倡不生育須徵費 網民鬧爆：子宮屬於我 不屬國家 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

點睇肥版游b
[url]【減肥=運動？】肥妹減90磅仍被恥笑曾自殺 200磅不再為消脂打拳 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

一早話

世界一切用 游b look做標準

Les or Gay?

巨乳真身

有牙中

去淘寶買好過，起碼唔使受氣

之前話屋企部pc藍牙有問題，最後淘寶解決了（香港冇得賣此卡）

win10原來要改用intel

原本果張係 高通，唔support win10

(部機原本是win8)

老猫你識整電腦？

平凡人的80後們曾經遇過的機遇, 我們都曾經擁有過機會嗎?

一切都像是不久前的事, 一切都還在瀝瀝在目似的
當日陳冠希閃光事件好像是不久前的事, 當日金融海嘯很多國家s要破產好像還是不久前的事, 當日洛賓決賽時黃金單刀機會錯失好像是一二年前的事
看一看日曆, 現在已經是2018年8月中了, 時間那麼快. 當日年輕的80後, 被上一輩指摘年青而反叛. 現在80後已經是中年阿叔/中女了, 歲月那麼的不饒人

我是一個80後的中年阿叔, 我承認也是一個失敗人仕
有時會不斷回想過去, 究竟我們80後, 一般而言有什麼機遇或機會
其實對於天材, 他們出生於什麼時候, 都能找到機會, 比其他人更有眼光和洞察力發崛大眾沒有留意或不知道的機遇和機會
但我承認我的資質平庸, 不是什麼有能力的人, 或者不是什麼有天份的人. 而根據一般的統計學分佈, 我相信大部份跟我一樣是平庸和一般的人(不是特別聰明, 也不是特別的笨).
現在80後已經三十多了, 究竟我們遇過怎樣的機會?

和同學和朋友深究研究過這個問題
讀好書, 識到人, 有運氣, 努力工作, 有際遇, 可以月入3-5萬. 當然有些更加月入再高些的. 但我這裡談的對像都是那麼的平凡, 那麼的一般既人
這些收入, 客觀的說, 它可以改善生活質素, 但我會說這樣的收入並不代表致富, 也改變不了你的社會階級, 改變你人生

我們曾經有過什麼的機會?
或者我說的話好似係人都知, 但我都應該講一講:
"樓, 騰訊, bitcoin, 鋪"
這些都是大家共知的東西, 而又曾經可以致富的機會

bitcoin, 其實升得那麼厲害, 是因為當時中國未將bitcoin堵塞, 加上本身貨源不多和有限
大量中國人用來走資, 加上傳媒吹捧和羊群效應, 才升得那麼厲害
雖然現在是玩完, 但不得不否認, 它是曾經出現的機會.
我真的反問過自己, 為什麼不all in? 因為我覺得虛擬貨幣, 根本沒有任何back up, 就算貨源有限, 只要有小小恐慌, 大家都會鬥快掟貨, 根本無保證.

騰訊, 我承認這是眼光問題
不過香港股票, 大把老千, 呃錢股票, 要在芸芸之中選中騰訊還是all in+長期持有
我覺得不容易. 而事實上, 香港股票大把跌到反艇, 炒高散貨, 向下炒, 一大堆垃圾股, 不蝕已經是強者, 更何況要選中騰訊all in+長期持有
事後說天下無敵, 但在當時那刻就一無所知

樓/鋪
真心覺得, 這是一般人, 或者好多人最容易把握的機遇. 而事實上, 香港真的很多人因為樓/鋪而上岸了
當年大學同學, 其實只是中產, 也不是什麼有錢人. 海嘯時, 他家庭迫他置業+一個單位收租, 現在二個單位加起來已市值過千萬.
窮家出身的, 要還loan, 自己使用(已經慳住用), 家用. 要努力工作幾年, 才可以升職加薪, 終於儲到筆錢. 這時樓價已經上了去, 根本沒有能力置業
中產出身的, 不用還loan. 自己正常使用, 不用比家用. 一類是父母有眼光, 判斷到樓市會漲, 一類是迫仔女快成家立室, 獨立起來. 然後出首期比仔女, 要他們每月供款
(富人更加不用說了, 因為一開始已經是贏家, 沒有討論的空間)
這樣一加一減, 窮人無法享受樓/鋪資產升值+收租, 而中產則食正樓/鋪資產升值+收租
簡單來講, 就是資產增值的財富效應既影響, 而且只會愈差愈遠

80後的機會, 客觀講比上一代70後, 60後明顯小了許多. 但又客觀而言, 也不是全無機會.
和朋友和同學, 言談之間的結論, 一是受制客觀經濟條件(洗唔洗比家用, 父母有沒有幫手比首期, 家中是否等著你份糧開飯等因素), 一是受制上一代的知識和想法, 真的見過有些上一代對炒樓炒鋪好有心得, 租金回報率, 息口, 地理位置等都有研究
一般人既80後的我們, 機會唔係無, 但不能說得上多, 至於能否把握到, 視乎家庭經濟條件, 你個人經濟條件, 家庭知識和想法, 你個人知識和想法

感覺現在好像現在機會愈來愈小了. 很快又過10年了
10年後, 80後的我們會從三十幾變成四十幾了
這是最後10年機會了, 之後從中年進入暮年
現在依然如處身霧中, 未來幾年, 你找到機會的方向, 然後在霧中找到鎖匙開啟財富之門嗎?

平凡人的80後們曾經遇過的機遇, 我們都曾經擁有過機會嗎?

老猫入去reply

It專才

bus plastic 天才

騰訊, 我承認這是眼光問題
不過香港股票, 大把老千, 呃錢股票, 要在芸芸之中選中騰訊還是all in+長期持有
我覺得不容易. 而事實上, 香港股票大把跌到反艇, 炒高散貨, 向下炒, 一大堆垃圾股, 不蝕已經是強者, 更何況要選中騰訊all in+長期持有
事後說天下無敵, 但在當時那刻就一無所知

ifc

結論

綜援最大贏家

老貓點睇我lunch得十分鐘

King of slave

Join me?

仲賭緊?

舉報U呃老綜

老貓又吹奏淘佬，Chi Na man confirmed

樂觀蛇

老貓日日post跳樓新聞，終於到佢，rip咗大家散水了

天水圍男子墮樓亡 胞弟發現救唔番 (08:12)

【東網專訊】今早(19日)7時22分，天耀邨耀民樓一名男子從高處墮下，倒卧地上昏迷不醒，由胞弟發現報警。救護援人員趕至，證實男子已經死亡。警員以帳篷遮蓋遺體，並調查墮樓原因。2名男女帶備香燭祭品在地下拜祭。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

全部rip晒? 冇人嘅?

開冷氣好好訓

老貓冇冷氣嘆，可能rip咗，熱瓜咗

巨乳ifc

why u know

老貓點睇街機三國志大戰4，20蚊一鋪？

不了

up唔到photo

sleep

今朝已經唔得，連仔賺錢都唔搞好佢

用

Your一餐飯錢

Re upload

Want to watch

測試

老貓點睇呢個post?

[url]人生三大騙局 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

HKNOIT, IT喺pornhub、xvideos

Lihkg IT狗唔掂

用出邊上載圖

up上hkgolden再轉貼link

通知咗牙Joe

work

Joe will change to cp

巨乳 J ed

裝鳩老貓，等FBI拉佢

X2 kill 259

老貓點睇疑似又有連登仔吹噓好平買700。470賣晒

香港樓價真係好撚痴線

巨乳又想 昆人

明報專訊】馬來西亞首相馬哈蒂爾昨日在浙江杭州考察中國近年發展迅速的移動支付、新能源汽車及「復興號」高鐵，參觀阿里巴巴集團總部和吉利汽車，希望阿里與大馬分享創新思想。吉利則與大馬國產汽車品牌「寶騰」簽約，以助對方進入中國市場。馬哈蒂爾昨晚抵達北京，今日將參觀大疆創新公司，明日與國家主席習近平、總理李克強會面。

警訊老千

隻警訊巨乳 去左天文台做

（up唔到photo)

here

點睇老貓比人屌老母

★有冇人ipad up唔到圖？

Why u watch 天文台YouTube ?
氣象膠？
台風post毒撚？

因為巨乳 effect

如果星期一仲up唔到圖

close this topic

testing

ok

LIHKG no it

[url]良心店鋪 $100蚊碗紅豆沙 老闆娘:賣一碗蝕一碗 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓食唔食？
Can請u食

一如既往 連登多富豪

喺晒呢度

富豪之都

老貓以前住床位經常舐阿婆隻腳，變態

17%劏房女住客曾遭性騷擾 共用走廊廚房高危 (14:26)

走廊缺乏足夠照明，較易遭到性騷擾。

【東網專訊】劏房生活環境惡劣人所皆知，團體「關注基層住屋聯席」於今年6月至7月訪問105名女性劏房住戶，發現有17.1%人曾遭性騷擾，當中有31%的性騷擾在劏房的共用空間發生，例如走廊或廚房。有29.5%受訪者表示走廊缺乏足夠照明，較易遭到性騷擾。

根據統計處中期人口統計，全港約有超過10萬名女性居於劏房中。調查中曾遭性騷擾的女住戶反映，最常見的性騷擾行為是言語上調戲(27.6%)，其次是展露私人身體部位(17.2%)，有6.9%人曾受身體上的性騷擾，5.2%人曾被偷窺。整體而言，有49.5%受訪者擔心未來會被性騷擾。

團體訪問105名女性劏房住戶，發現有17.1%人曾遭性騷擾。(黃偉邦攝)

老貓點睇?

馬航現「機艙老鼠」 受害人：竊賊來自香港 (14:12)

疑似竊賊（左圖被遮面者）被指是香港人。警方到場處理（右圖）。（互聯網）

【東網專訊】一名馬來西亞男子在Facebook上發文指，上周三（15日）乘搭馬來西亞航空公司的客機時，一名疑似「機艙老鼠」試圖盜竊他放於行李架上的物品。該馬國男子稱，相信竊賊來自香港。

馬來西亞男子穆赫塔爾稱，當日與生意拍檔一起乘坐馬航MH 751商務艙客位，準備從越南胡志明市返回吉隆坡。拍檔見到「機艙老鼠」伸手入穆赫塔爾放在上方行李架的袋搜尋。穆赫塔爾立即與竊賊對質，又說：「我當時最擔憂是失去旅遊證件，或是被人栽贓非法物品，遭人利用運毒。」對方則一直表現冷靜。

穆赫塔爾指，空中服務員立即介入，並找來警方及機場保安處理，該名竊賊被押下機。馬國警方未就事件作表態，但穆赫塔爾相信該竊賊來自香港，指他僅持一張往吉隆坡的單程機票。穆赫塔爾呼籲其他旅客，就算是乘坐商務艙，也要小心「機艙老鼠」出沒。

馬來西亞航空公司則證實事件，表示一名乘客涉盜竊而被押下機，已到警署錄口供。馬航呼籲乘客時刻小心看管個人財物。

穆赫塔爾在Fb發文講述事件。（互聯網）

海底撈都話上市

越搞越多垃圾股，去IFC嘅人越多

支那again

U always buy chi na stock

人獸

must be四獸集團staff

危險爺爺！

老貓點睇我已經完全唔記得個架妹了

香港人特性

but u are 偽香港人

如果一年後，游b繼續潛水

應該冇人再記得佢

I love work =real hk people
U are fake hk people

游b go work

老貓點睇深水步新公屋

早排報導過，整日不出門

留精不留情、方為大嫖客

冇興趣叫雞了

轉為同老貓屌屎忽

影響老猫變

受老猫影響變宅男

老猫點睇最近好多後生仔唔儲錢

老貓準備申請未?

港澳台居民下月起可免費申領內地居住證 有效期5年 (17:46)

【東網專訊】國務院新聞辦公室日前宣布，港澳台居民下月1日起可申領「港澳台居民居住證」。國務院辦公廳周日（19日）發布通知文件，列明該證申領發放辦法，稱凡在內地住滿半年以上，符合合法穩定就業、住所和連續就讀等條件者，即可免費申請領取居住證；未滿16歲的港澳台居民，可由監護人代為申領。而居住證編碼稱為「公民身份號碼」，還會登載個人指紋資料，意味將向申請者採集指紋。

該文件提到，居住證登載內容包括持證人的姓名、性別、出生日期、居住地住址、公民身份號碼、本人相片、指紋資料、證件有效期限、簽發機關、簽發次數和港澳台居民出入境證件號碼等。文件又稱，居住證的有效期限為5年，由縣級人民政府公安機關簽發。

文件表示，居住證採用居民身份證技術標準製作，具備視讀與機讀兩種功能，居住證式樣則由公安部商國務院港澳事務辦公室、國務院台灣事務辦公室制定，由省級人民政府公安機關統一製作。文件又指，港澳台居民申請領取居住證，應當填寫《港澳台居民居住證申領登記表》，交驗居民本人出入境證件，向居住地縣級人民政府公安機關指定的公安派出所，或戶政辦證大廳提交本人居住地住址、就業、就讀等證明。

相關證明包括房屋租賃合同、產權證明文件、購房合同或房屋出租人、用人單位、就讀學校出具的住宿證明等；就業證明包括工商營業執照、勞動合同、用人單位發出的勞動關係證明，或其他能夠證明有合法穩定就業的資料；就讀證明則包括學生證、就讀學校發出的其他能證明連續就讀的資料等。

首次申請領取居住證，免收證件工本費；換領、補領居住證，應當繳納證件工本費。居住證有效期滿、證件損壞難以辨認或者居住地變更者，持證人可換領新證；居住證丟失者則可申請補領。換領補領新證時，應交驗本人港澳台居民出入境證件，換領新證時則應交回原證。

此外，居住證持有人在居住地依法享受勞動就業，參加社會保險，繳存、提取和使用住房公積金的權利；持證的港澳台居民能享有包括，就業、公共衞生、文化體育、法律和其他基本公共服務，亦可在乘坐國內航班、火車、住宿旅館、辦理銀行和金融業務、登記車牌、購買門票、參加職業資格考試、辦理生育登記等，享受與內地居民同等的便利。

使晒食老綜ok

老貓用開月餅盒儲錢

明天759

759阿信屋老闆林偉駿於昨日逝世

He is chi na 居民

I am your father

會唔會全執？

返工=？

尋死路

Lihkg仔話佢因為work too hard

2382 700?

drop to zero

ready

農場餐廳老闆又係work too hard 而死

If一定要返工，老貓會返咩？

性工作者，被人屌屎忽

好似未瓜

4樓有4仔

做鬼也幸福

老貓點睇香港打工仔好似南北戰爭前既美國黑人

same

皮鞭變成loan only

黑奴在被販賣給奴隸主以後，需要經過一段時間的「馴服期」。奴隸主會派監工對這些新買來的黑奴進行技能培訓和勞動監督，對不聽話或者有忤逆行為的黑奴，監工會進行嚴厲的懲罰，這個時間通常約為3-4年。

危險爺爺

似供樓早期階段

老猫點睇this post有人話你chi lun sin

四獸staff

老貓點睇曼城入波入到腳軟

3:0之後垃圾時間，任射

再sleep

行雷好嘈

WHY SO EARLY

邊頭在打緊

佢訓街

同公屋妹玩緊4P

劈4獸

4獸罪孽深重

我呢面冇雷

WHY今日又大升?

老貓點睇你燈完之後大升

老貓財經台開新post已經none care

有圖有真相，一致公認老貓係

Why有罪

而家出面好多人追擊佢

老猫點睇759爆升

Agger

老貓係過街老鼠嚟

一個綜援撚，都無錢買股票，教人投資？

佢日日剩想睇人pk

佢出二手飯教學就得

唔好比表面呃咗，佢係搵夠上咗岸，日日鼓吹食老綜唔返工嚟撚鳩連登仔，兼消磨人嘅意志，係非常惡毒嘅5毛嚟

等緊老貓派 比我

佢好有嫌疑

公司火警鐘響起 走定唔走?

老貓點睇返工有警鐘響都唔敢走?

Slave

巨乳 鼓吹人買175，最後輸到做G，點計

大家點睇老貓亂鳩咁回帶被我踢爆潛咗水!?

[url]★索女難過「IT關」：我俾人裁過兩次 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

宋芝齡對腳淫到

巨乳分身

點解陳浩天叫侵爺 取消香港關係法 班土共發哂癲咁追屌😅

老貓daily ：開post->被屌->潛水

only u will say this

所以財經台手足見親老貓都咁

話口未完有有人笑鳩老貓

老貓 is confirmed

Only u love chi na

點睇頭先見個chi na妹好大波
忍唔住幫佢抬嘢？

all 四獸集團staff

四獸集團人多定五毛人多？

要問下老猫

all same person扮

All u扮

WHY U KNOW

個 史前IT post大把人reply

好過呢個垃圾 J牙中post 一萬倍

disappear same time

appear same time

想問下四獸屎坑圖個屎坑係咪用黎接住蓋老母瀨出黎既屎

Total有幾多人

係

原創設定

no屎坑 no4獸

幫蓋老母p返隻假勞得唔得

Why老貓hate四獸？

因為四獸有工開，係slave

係

what is your staff No.?

No.000004

WHY THIS POST HAS 5 GOOD VIEW

四獸+屎坑貓=5

巴膠喜訊

九巴龍運全職員工加薪5% 新車長平均月入1.7萬

點睇？

原來努力返工 只是供養支那鬼子qq

宏利MPF「穩健基金」持有騰訊 兒登仔蝕到屌老母

老猫覺得小弟員工編號=?

巨乳反應

Your愛股

007

i hste it

only want 支那股die

But u always want to buy

Why

我ibanker

柒

蓋老母 VICF呢

讀書=？

蓋老母=000000

老猫點睇this post have 6

Now 7

垃圾post

(缺少了 游b photo)

No new photo

老貓有冇諗過過海搵游b?

Stay at鵝頸橋wait佢
熟食中心有平飯食

why u need her photo

西

石丸埋伏 不了

有 游b photo 呢道會旺好多

以後No photo咁你點

close this topic post

又can't up圖

bammed

有d似4獸圖

成粒膠咁，似你

點睇too long 冇搭巴士
頭先一搭即暈車浪

點睇我轉工回歸中環 但成間鋪得2個香港人

No her

Sleep

slave

What 鋪？
How many people？

~30, ALL CHI NA PEOPLE

咁多

終於感受到做中國人榮耀

Need speak chi na話？

YES

老貓呢轉有冇得炒?

Apple新iPhone下月中可預訂？ (10:16)

【東網專訊】外媒引述德國運營商報道，蘋果公司今年的新iPhone將於當地時間9月14日開始預訂。

市場預期新iPhone的發布會將於是9月12日舉行。據過往數年，除了iPhone 4在6月WWDC發布，4S在10月公布外，其餘都是在9月的第2個星期舉行發布會。

據悉，今年將會有3款新iPhone，分別為5.8吋OLED版iPhone(iPhone X二代)、6.5吋OLED版iPhone(相當於iPhone X Plus)和6.1吋LCD版iPhone。

個個都搶xs

炒唔炒得過?

大貨供應 不了

why 175 rise?

同港女見到洋腸一樣

巴膠確認

老貓咪癲啦

Why no se2？
Want to buy

資方不滿太多人用se開工蛇王

gay cook認同

WHY THIS POST 正評多過負評

戶口得番幾百蚊既你，有冇諗過65歲或者有事不能返工，生計點過？

有老綜，d廢老咪又係咁生活，

入去反駁班SLAVE

廢老點過後生生活，好多行都行唔郁，又老眼分花，唔通仲打機、砌模型，O camp咩

主要用在醫療

Cook 出咗櫃未？

食嘢又要戒口，仲好似 牙中咁亂食咩

個次見呀伯都去松島新地叫G

而家做咩位

X2

佢唔敢

why石丸集團 巨乳汽車經常一齊升一齊跌？

gay

冇撚有錯，香港勝在有ICAC老綜

Same 股東

X3

點睇175 rise 巨乳倉d g即刻加價

大時代

我們不用做G了.jpg

蓋清轉做中資？

I'm Chinese

做咩位

老猫，申請老綜如果要簽確認書擁護基法
你簽唔簽

*基本法

avp

原本呢

pig

一定簽啦 佢chi na man黎

Have money
U 100%簽

睇下幾錢先，狂加薪 即簽

唔簽冇得攞

老貓有冇諗過娶件chi na 妹？

same level
sign or not?

不如問下牙蓋有冇諗過娶yoyo啦

your 內心love chi na

會瘋狂瀨屎

要娶一定娶架妹

星期二通常no her

sleep

日本游b

老貓點睇4獸國籍

枱底有人搞佢，不停典又笑

游b

支那籍

我係德國人

德國寶人

老貓點睇我

比你一語道破

巨乳可能德國寶做倉，專搬飯煲

not楊明霞

better than yeung ec

同浴室寶

好靚喎

老貓愛老藕

老貓點睇

學校舉辦手淫比賽 校長報警處理

游b Ocamp玩 大姨媽都係咁

今日d手機股似 垂死最後一口氣

呢個中醫師可以睇吓症，春袋痛咁最好

話經常夢遺，條jer生一粒粒，逼佢睇

除非佢門口寫明只for female，否則一定要硬食

第一次見175會升 升

世界末日？

明天又跌返

楊明霞pure d

G

dr ho 似g 多d

可能all in 175，同巨乳倉c9一齊

點睇我返咗工後
即刻身體好咗
冇晒病痛

返工能醫百病，我有經驗

Is real

老貓呢幾年買過最貴係咩？（唔計iPhone &ipad&股票）

HK House

老猫你會唔會出錢還畀行管會

已經幫手打緊四份工搵錢

sleeping dog $4X

之前張 藍牙card只是$30

有 肥恆管

仲有 仲痕

咁食過最豪呢？

&老貓

咁你呢，咁大個人百幾萬都冇?

冇

巨乳症

★[巴膠症] 巴士迷偷路線牌 求情指自小患ADHD缺乏治療

人狗

去咗平機會告你
我真係有ADHD

老貓症

u have游b症

準備上庭喇你

no

有白卡
再講上門斬開你十碌八碌

通常被告會開全名

成功幫手起埋七子最後一個底

你出6C信畀連囝拎老猫資料

老貓用緊網上行email

apple rip

中國搵蘋果出氣 逼2.5萬賭博App下架

高登d 游b reply

Why u still watch hkg

search 游b search到

hkg d人好鐘意硏究游b身體每一part

U should back to hkg

He is 259

老猫咁你出幾錢

老貓點睇gta可以call g車震

點解食嘢要配靚女？

老貓點睇入上班台 香港好似變左人間天堂咁

老猫做咩唔回post

播片？

奶波魔召喚

我要自己操作

你果套冇游b

危險爺爺

759阿信屋老闆林偉駿於昨日逝世

現在連rthk 女主播都想做 唧車游b 可以出位

死頂

晨早講咗

仲有 石丸

G持

不誠實使用巨乳罪

洗定八月十五喇你

即刻昨晚有人開post

港台個主持黃清兒都幾正

妙齡女因為唔想返工 託人輪姦自己再報警

衰過rape

老貓點睇樂信又加價 我想入返幾箱返祖國炒

想做冰毒?

蝗=東亞病夫，藥有得做

Why中國人食野成日講補身 外國人冇呢樣野
究竟點解要成日補身

最love 壯陽

一篇新聞就解釋到香港幾多窮人

病夫dna

U always sick喎，係咪有病夫DNA?

老貓J唔J?

never see feet

老貓經常暗示自己CHI NA MAN

Apple是否執笠？

隻瑞聲跌到

限腳令

老貓個手提電話鈴聲係汪阿姐嘅 《做個勇敢中国人》

巨乳use this

Don't know how to change鈴聲in ios
Too複雜

CUT JOR USE MACBOOK IMPORT

[url]今日大家諗住食幾多麥樂雞？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇#19？

游b?

itune入

唔識iTunes 入嘢

靠老貓痾撚炒粉

非人類用

Maybe

or apple store buy

ifc?

有vicf cap

可以sleep了

牙中食完就ifc?

睇連登仔炒燶股跳樓

牙中都買咗1478

快啲cap啦，明知有牙中都唔cap掛住吹水

175

冇交功課，吊起來bubugi

轉咗大王，唔cap了

老貓want to j

佢自己cap啦，懶鬼，學佢，我sleep

老貓又推V7 pay

Chi na man confirmed

扯到要起身

d miss咁正的喂

死變態

老貓一向係咁，變態巴膠

如果請老貓去叫一次正常雞, 佢會唔會變返上進青年?

He want diu bus more

U too

want to diu that G one more time

抵死

巨乳以為自己好正常

財經台又屌175

pre-腳膠

睇到定曬

老猫點睇175 2018

all rubbish stock

need die

支那股票沒有一隻是無辜的

個Miss都唔識做，即刻除鞋俾佢奶

個Miss仲話 CP唔識表達，係個Miss低能

以前都講咗買支那股等跳樓,你咪又去買1478

老貓點睇? U買唔買到?

火爆男拖小朋友大鬧快餐店 只為$10兩個包？ (14:38)

有男子帶同女兒到快餐店，疑因享用不到10元優惠，與店員口角。

【東網專訊】全日優惠售完即止，你接唔接受？近日有網民上載影片，指一男子帶同女兒到快餐店，疑不滿快餐店仍在出售漢堡包，但卻結束10蚊兩個漢堡包的全日優惠，因而與店員發生爭執。

從Facebook群組「Tai Po 大埔」的影片可見，該男子情緒激動，不斷向職員展示優惠，指該優惠屬全日供應，質疑︰「我買一個漢堡包，咁點解一個有，兩個冇？」惟職員則冷靜地回答：「做完就冇㗎啦，先生」。

事件在網上引起熱議，認為該名男子不應大吵大鬧：「家長喺小朋友面前情緒失控，對小朋友影響好大」、「人哋寫明優惠數量有限，售完即止，又有最終決定權，咁都嘈。」但亦有人認為：「快餐店有貨但唔賣優惠價，呢嘢已經夠火滾啦」。

《港呢啲》正向涉事快餐店了解事件。

老貓去執單車有冇得諗?

Gobee.bike執笠唔退餘額 苦主入稟勝訴獲賠$30 (12:33)

Gobee.bike結業，不少單車被棄在路邊。

【東網專訊】Gobee.bike上月突然宣布結業，稱用戶可於一星期內繼續使用單車，直至充值餘額用盡為止，及可於8月10日前於應用程式申請退還按金，惟部分用戶投訴尚有餘額未全數發還，不少苦主擬入稟索償。民間組織「沙田脈搏」召集人林宇星，早前入稟小額錢債審裁處，向Gobee.bike的母公司索償充值餘額30港元。由於被告人一方缺席聆訊，審裁官判林勝訴，獲賠30港元以及30港元訟費。

申索人林宇星，被告人Mysharedbike Limited(自行車快樂有限公司)。據入稟狀指，Mysharedbike Limited及Gobee.bike於今年7月10日宣布清盤，聲稱只退還按金，餘額則鼓勵用家於公司應用程式於同月17日停用前使用，而所有餘額不會退還。申索人於7月10日開始，多次使用嘗試解鎖該公司的單車，惜每次掃描單車QR code，電話亦顯示「This bike has been reported as broken」(單車已損毀)，令申索人無法在限期前使用餘下的充值額。

入稟狀續指，被告人於今年7月10日訂立了使用限期至同月17日，街上的單車數量卻少之又少，而且有關公司並無保障所有單車在無壞車情況下給用家使用，因此申索人認為被告人沒有履行服務承諾，遂入稟索償。

林宇星庭外表示，至今聯絡上約100名苦主稱無法取回充值餘額，平均涉款約50港元，由數港元至500港元不等，由於金額小，因此對於申索「啲人未必願意走出嚟」。但經過今次勝訴後，林冀Gobee.bike可承諾向用家退還餘額，否則若需要其他苦主作第二輪申索亦浪費公帑。

林又指，至今未能與Gobee.bike的負責人Raphael Cohen對話，冀透過今次申索與對方商討，「想知有冇機會退餘額，如果退唔到，係咪可以抬架車走？」林質疑Gobee.bike「以共享經濟為名目，集資後突然撤資、捲款潛逃」，是不負責任、開壞先例。

林宇星入稟小額錢債審裁處獲賠30港元。(李家翹攝)

-假環保 製造大量垃圾拒絕處理
-用公家地方做生意
-偷用戶餘額

支那慨念沒有一樣是無害的！

我懷疑老貓係奶波魔分身

淘寶>>>黃金>>>>>>電腦展>>>>>>>屋邨電腦鋪

HKNOIT

老貓點睇小米業績大升, IT WIN FOREVER

佢一摺已經估單車都唔會收，運輸費甘，啲單車賒數嘅一摺關人柒事，呃埋用戶尾數行街佢第二度搵食

租單車改個名叫共享單車，霸住公共單車位，咁又新經濟

老貓不願面對

tmr drop to $0

乞米

老貓有冇買到M記10蚊2個包?

老貓炒唔炒新iPhone? 準備睇樓

監管文件洩密！Apple Watch 4確定9月開售 (17:49)

【東網專訊】外媒報道，歐亞經濟委員會(EEC)數據庫裏新增加了幾款新的Apple Watch型號標識，意味着這些新款智能手錶很有可能就在9月的蘋果公司(Apple Inc.)秋季發布會上正式發布。

之前，歐亞經濟委員會的數據庫曾曝光過AirPods、iPhone 7、新MacBook，以及iPad等眾多蘋果公司新產品，結果隨後那些產品都確實在隨後推出市場。該組織因為是政府機關，電子產品在歐洲上市前，需要進行報備許可，因此也成為爆料者們樂意尋找線索的地方。

如今，Series 4被標記在6款智能手錶上，同時被標註會隨着watchOS 5新版系統一起發布。以上註冊的6款智能手錶，數字型號是型號是A1977、A1978、A1975、A1976、A2007，以及A2008。外媒猜測，可能包含不同大小，以及帶有GPS或4G LTE網絡的型號。

不過，假設與之前的所有Apple Watch一樣，Series 4的每個型號都有兩個尺寸，那麼蘋果公司似乎只會推出三個款型。而上一代，也就是Series 3有8款(兩種鋁合金GPS款，六種鋁/鋼/陶瓷材質的4G網絡款)，這就意味着要麼蘋果公司減掉了手錶產品線的一些型號，要麼就是他們放棄了昂貴的陶瓷錶殼那款。

根據之前預測，這次Apple Watch 4將是一次大升級，蘋果公司將會提升手錶的屏幕佔比在同樣大小的機身裏，塞進更大的屏幕。

另外，近期有人發現，蘋果公司官網商店上許多Apple Watch錶帶已經是暫時無貨狀態，這意味着新款Apple Watch 4已經離「果粉」不遠。

蘋果公司官網一般不會直接寫售罄，而是用暫時無貨這個詞來表示已經賣完了，最近幾年都是如此。不過，目前所有款式的Apple Watch Series 3還在銷售，而不是像錶帶一樣缺貨，這說明有可能第四代上市後，第三代還會繼續賣，作為一個價格更低的選擇存在。

老貓，唧車蘿拉幫5號宣傳，紅過游B,點睇?

[url]個乜撚野「港版羅拉」幫獅子銀行宣傳 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Sell ap diver buy Apple Watch

蓋清點睇買勞為保值啲人？

賣撈入Apple watch

炒返隻撈返嚟

In Apple We Trust!!!

之前被人踢爆佢係假

影武者？

人哋真係運輸工人，大家覺得佢形象好搵佢拍廣告

唔止保 仲賺
二手買運動款幾年後賣出去會賺 兩年前買藍黑 陶瓷地通而家賣出去仲貴過當年新錶價

金鋼綠針同綠針使唔使蝕好多?

腳

印象唔少水鬼款都貴咗一兩萬

金鋼同藍撈升得冇咁勁

老貓點睇唧車羅拉一紅連登仔就反?

想仿效游b look

This is 貞子 午夜胸0廿年了

老貓考古佬、死老坑

老貓點睇收工即刻打雷
上咗車又冇事

警告你要OT耐d

Now 塞車

對老闆忠誠不足

無所事事，咪拎條J出嚟玩吓，學老貓咁

今日都係偷玩咗一次電話

無靚女+冇腳J

估唔到10個正皮，發生乜事?

No游b

似

亦可能公眾人士對我哋四獸狙擊老貓嘅正面工作評價

被洗腦？

老貓被雷劈中 已rip

Talk about 老貓（老貓is 印度豬）

no battery

出街有得叉

可能責瓜咗

粉嶺公路冧燈柱 往九龍方向車龍長達6公里 (18:48)

【東網專訊】粉嶺公路發生交通意外，傍晚6時許，粉嶺公路往九龍方向近九龍坑，有燈柱倒榻橫亘數條行車線，上址部份行車線封閉，駕駛人士只可使用餘下行車線行車。車龍龍尾長達6公里，往九龍方向的車龍龍尾已到彩園邨，上址交通擠塞。

買屌米尿袋

頭先新界出黎 好恐怖

又有發財機會 搵多幾條友食二手飯OK

鼓勵回收廚餘 處理設備將納基金資助 (18:12)

回收基金諮詢委員會今年稍後會推出廚餘回收特定主題項目。

【東網專訊】回收基金諮詢委員會將擴大標準項目的資助範圍，將處理廢金屬、廚餘的設備納入資助的設備清單，及新增回收業務相關的租金資助，今年稍後亦會推出廚餘回收特定主題項目，以鼓勵及支援廚餘回收的工作。

新措施下，「標準項目-100萬」的預留資助金額已由2000萬港元增加至5000萬港元，並進一步擴大資助範圍，把「處理廢金屬的設備」及「處理廚餘的設備」亦納入資助的設備清單。截至今年7月，委員會已收到23宗「標準項目-100萬」的申請，批出11宗，涉及資助金額約860萬港元，約佔已預留資助金額四成。

此外，基金亦會提升「企業資助計劃」項目中，與新增回收業務相關的租金開支資助，資助上限由每月1萬港元或相當於總資助金額的一成(以較低者為準)，增加至4萬港元或相當於項目總資助金額的兩成，今年稍後亦會推出廚餘回收特定主題項目，以鼓勵及支援廚餘回收的工作。

政府2015年10月推出總額10億港元的「回收基金」，透過提供資助提高本地回收業的整體作業能力、處理量、效率和技術的水平，至今共批出192項申請，當中151個獲資助項目已經或即將開展，涉及資助金額逾1.1億港元。

唔係返中環咩?

Sick

呢個游b已經不是以前游b

可能淘寶回來的假貨

眼鏡娘

又話no battery?

老猫點睇

單人匹馬

no her

Sleep

睇死老猫唔敢回

唔使返工，non slave
老貓love

老猫當自己係低級公務員

老貓NEED投資?

巨乳lover

yes

根本一樣

股災？

好多人對 唧車游b 有興趣，反而真游b冇人理

u always post him

PLEASE REPLY

我可以幫你投資 FREE 授權TO ME

唔敢貼佢，驚被狙擊

Pls 我要開單

why not綜援

一樣要愛國

根本冇人叫唧車游B，係得你9up

做slave係咁

問下老猫夠唔夠膽改圖

早期點解有lihkg仔留意，就係因為佢似游b

如果 魯芬look 搵鬼理

cat girl

巨乳15日內drop to $0

姚嘉麗正到

今晚有洋腸食look

agger,亂咁幫人改名

FBI 會否懷疑係cp

有問題都係拉U 今日我冇cap

老貓有冇dup過邪骨

佢係技師

今日有正片

但要bt

Want to buy

go to japan buy 正版，u don't like BT

一早話左撩鼻孔會成新趨勢

同十年前絲腳一樣

十年前talk絲腳，即俾人話變態

Love 實體

Now人人都話對腳夠玩成晚

don't like俾人dup

love bubugi女，但141要加錢

咪就係

好彩當時堅持interest，

但現在又love撩鼻窿

十幾年前 冇人敢咁講

加幾多

遲下J乜？眼珠？

SM級收費

未必做你生意，覺得你有問題

村姑hair

要yoyo果類才肯做你生意

smell 腳，香港141都貴d

莫講話bubugi 撩鼻孔

去日本個轉太緊張
唔敢smell腳

=？

香港141流程=茶記常餐

改親就一定加$，而且未必肯

Jp better

佢地驚遇上變態佬，寧願唔做你生意

yes

拍門時可以問佢

通常表情驚訝

支那141好少接觸另類嘢

日本女人見慣，知道有呢d人

下次去must try

U try過幾多次？

U 的確係變態

冇try了

好麻煩，佢地唔明乜嘢叫bubugi

G worm

u are bus worm

Dirty

G worm post

係深圳book左間酒店 陣間同個大陸妹挽

放大PLEASE

剩玩bubugi根本唔dirty

死氣喉仲dirty

老貓LIKE中女?

Is

巨乳like中巴（執左）

Why u have so many bus photo?

左二為林碧茵、右一為李振東、左一為陳彥群。

老猫覺唔覺關囝似大王

老猫makes this post so dirty

唔似

only4眼

how about yoyo瀨屎

咁關蛇似邊個？

u give me

Smelly

Cos play游b cosplay小雲？

[url]中年人先有呢本護照，連登有人連username 貼出來我永久退出連登+廷長破產期 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓證實患上登革熱病

留意#2

你最接受唔到既AV片種

特許經營便利店疑剝削員工法定有薪假 少女返工8個月無放紅日假

【星島日報報道】《僱傭條例》中保障符合「418」要求的員工享有12日有薪法定假及大假，當中包括兼職或散工，惟有不少剛踏足社會的青年人不了解條例，未有得到應有的權益。香港百貨、商業僱傭總會及工聯會指控牛奶公司旗下特許經營便利店，未有主動按照勞工法例給予員工有薪法定假，亦批評牛奶公司對旗下特許經營便利店監管不力。

根據《僱傭條例》，現時合符連續性合約，即受僱滿4星期，每星期工作不少於18小時的員工，即可獲指定日數的有薪法定假及大假。但香港百貨、商業僱傭總會今年接獲牛奶公司旗下特許經營便利店員工的求助，指公司未有按合約給予員工有薪法定假期。

現年20歲的「阿妹」去年2月至10月於牛奶公司旗下特許經營便利店全職工作，聘請時僱主僅向阿妹提及每星期會有兩日假期，並未提及有薪法定假期。其後，阿妹轉至另一間牛奶公司的便利店工作，才發現自己享有有薪法定假期的權利。翻查前合約，發現合約上需有寫上「每年12日的有薪假期」，但操作上卻故意剝削。阿妹向前僱主追討中秋節、端午節、重陽節等5日的法定假期薪金，成功索償2000元。

工聯會立法會議員何啟明指，便利店吸引沒有工作經驗的年輕人應徵，但公司則利用年輕人不清楚勞工權益的漏洞，故意疏漏計算他們應有的假期。他指，這情況僅在牛奶公司旗下特許經營便利店出現，而牛奶公司經營的便利店所有假期都跟足勞工法例，反映牛奶公司監管不力，縱容特許經營便利店剝削員工權益。

香港百貨、商業僱傭總會總幹事林志忠指，2018年至今已接獲20宗有關有薪法定假期的查詢，涉及金額共約30萬，比去年全年12宗情況明顯嚴重，當中包括兼職及散工。他促請牛奶公司及勞工處加強監管，並加強市民對勞工法例下應有權益的了解。

召喚老貓 資方ab.gif

老貓rip咗，大家可以散水

日本來港郵輪 中年漢昏迷救唔番 (07:21)

【東網專訊】啟德郵輪碼頭男子猝死船上。今早(24日)6時14分，一艘由日本抵港的郵輪，職員發現船上一名中年漢昏迷不醒，遂報警求助。當郵輪抵達九龍灣啟德郵輪碼頭後，救護人員登船，證實男子已氣絕身亡，警方暫列作屍體發現，正就事件展開調查，並與死者家人聯絡，初步獲悉事主生前患有疾病。

未死 中左登革熱

點睇老貓又被人屌?

[url]★蛇齋餅糉再升級？多名建制區議員派現金 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

中年失業IT狗淪落到以綜援為生你仲想佢有咩骨氣
爭在唔知佢住籠屋定公屋

收到風，樓豬其實做緊巴士司機

老貓點睇我有個中學同學強姦呀嬸被捕？

U TOO

巨乳只會強姦巴士

如果唔係見到老貓上水，以為係佢，不過亦可能下面新聞嘅係真老貓，連登呢個只係危險爺爺分身嚟

男子浮屍西環海面 警追查身份 (08:30)

男子浮屍海面，遺體由救援人員移往岸上。（余宏基攝）

【東網專訊】西環西寧街對開海面，今早(24日)7時56分，有途人發現一具人形物體在水中漂浮，於是報警。水警及消防救援人員趕至現場，將一名男子救起，惟經檢驗後證實死亡，水警將遺體送返岸上，經調查後，發現死者頭部有傷痕，初步不排除是在海上漂浮期間，撞及硬物時造成，列作發現屍體處理。

死者遺體運抵岸邊。（余宏基攝）

水警及消防人員到場救援。（余宏基攝）

9成信老貓買左1478

男子黃大仙下邨墮樓亡 (05:10)

【東網專訊】黃大仙男子高處墮下。凌晨4時許，一名男子被發現由黃大仙下邨龍華樓墮樓，救護員到場證實已當場死亡，警員用帳篷遮蓋屍體，正調查其身分及墮樓原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

175多

老貓有冇用呢個優惠?

左手 劣 Jer

右手含手指

一早用左

g

老貓點睇我打算去電腦節（灣仔）買mon&喇叭？

嗰邊囡囡少啲嘅

毒

腦場d女

g or ptgf

去灣仔 似叫雞多

中大O camp爆新生非禮師姐 搞手私了學生嘩然

奶腳趾

高登、黃金腦場好多囡囡show腳

老貓點睇女嘅沈大師?

no watch her

好pure

全民綜援不是夢

美中貿易戰再升級 港商憂廣東半數工廠會倒閉🏭

高質G

U喺贏國? 香港邊有工廠?

老貓 = Chi na man confirmed.

老貓點睇高鐵清關要45分鐘

back to AD1910

同hk pig買支股一樣，

支股pk ，HK pig PK

其實當日佢玩乜

no her多

sleep

U買700&1478，U = HK pig

含

財經台99% 支那pig

Play this

U say 關蛇 chi na 豬
五毛confirmed

Pig

your lover

石丸集團 打敗了 巨乳汽車

open new post 老貓

老貓科技呢？

why游b坐監 可以自由活動

HK No IT

藍絲肯定投訴

瀨屎嗰個係蓋清

魯芬逼佢煮，食完爆菊

食=插

游B比魯芬調教之後已經變咗，只係掛住炒股、扑嘢、食嘢、撚貓、砌模型&打機，唔講政治了

遲早一日大叫：我討厭政治

同連登仔冇分別了

30日可以改變一個人本性

肯定慘過SM AV d酷刑

（未見過佢提獄中生活/日記）

二穴調教威力驚人，任佢有鋼鐵意志都頂唔順

完全同 仲痕 割蓆就知

Maybe 仲痕研究緊點救真游b出嚟

仲痕而家燶閪嚟，又冇工開，黐住佢冇運行，肥恆屋企估計有啲貨嘅

最終游B會嫁比鬼佬去外國，黑鬼都唔奇，魯芬調教完OK

黑鬼多

游b love巨根

真游b仍然獄中sm中

U巨根？

游b暗示想直播玩腳指

細個only love 聞腳板

Now 都會聞自己腳板

石丸極道興奮

★J慧中時間又到了（29)

talk 巨乳

ADHD 專注力失調/過度活躍症 , 是病？非病？

應該打緊J了

Yes

7

蓋清瀨屎